IELTS考試溫習一問

想問有無巴絲考前做過cambridge 10 11?
知唔知同實際考試難道相差幾遠？

而家狂做listening同reading分數好飄忽，有啲7.5有啲6.5。而家做到好迷惘

另外你地writing可以點practice?我writing好弱

報咗幾時

我考個時同練習好唔同 佢2篇reading都係段落大意
只可以講 練習始終都係練習
同真既考試唔同 唔好太著重練習個分
加油

認真唔使理練習分 我做過份練習勁低分 去考過兩次都高過佢

我未報呀，覺得好似好多不足，我怕writing好低分。
因為太耐無寫過啲formal 嘅內容，做咗野幾年啲writing skill真係忘記得一乾二淨

你係點溫？做咩paper practice？差幾遠？？？

我係咪應該報一次考定try try先？

愈緊張愈差

我冇點溫過 因為嗰排考梗DSE 但係睇左題型
我覺得佢出啲野內容比較似啲相對academic嘅雜誌嘅野
唔記得係咩mock 因為係朋友影印俾我嘅 淨係記得差最多嘅係reading 份mock話我6.5最後考過兩次 一次7.5一次8.0

可以啊 我都係咁

咁我去報左先喇，我諗住去北歐報master
佢要求唔高要overall 6.5以上就ok。
我怕fail的話要等多年先可以報所以咁緊張

加油

用三個星期溫夠唔夠

冇做10 11 不過有做1-9
唔洗太緊張 我做果陣都係份份6.5-7.5 但考出黎reading 8 listening 8.5
Reading我自己就會睇左問題先 再睇文搵答案 睇文再睇題之後再係文到搵答案好曬時間 除非你可以速讀睇題目再仔細睇文都夠時間
Listening 就要記著d s 諗d簡寫出黎 聽到答案寫簡寫落去 完錄音再寫個答案落去

Cambridge 本野不嬲都難過正式IELTS好多
做11個時reading都係得7-7.5，最後尾出到黎有9
不過listening 太眼訓聽漏幾題得8，好睇當日狀態

唔該晒巴打！
想問你係咪做academic 定general?

另一個post個個都9

Academic writing 都冇乜可以同你講 因為我都係得6